[多圖]洋蔥炒屎

幾健康

血屎 RIP

條屎咁粗 一定係宿便

多圖=1張圖

有冇教學

血腸

加埋人糞酒

仆街仔，好玩唔玩玩屎

點睇都唔係屎

屌

屌你 屎都好玩

正呀

真係食？

好玩唔玩玩屎 希望樓主發表下食後感

呢度起碼2篤屎

好似幾好食

其實咩黎

哇屌好玩唔玩 玩屎

乜撚野黎

見到有腸衣，原本係咩腸？

大腸

jm9

見到都覺得臭

成班腸衣都見唔到
Btw係好撚嘔心

我！叫！你！做！食！屎！狗！食屎狗！

有料

真係好核突

( Show Blocked User - 家樂牌鮮露 )

清你啲食材點準備

正

好撚似屎

其實係咩？

點解假到好似真咁樣

德國腸爆左表層衣啫

德甲黑椒肉腸

咩黎架

想知聞落點

想食

有冇食評

屌 仲要有汁

留撚曬口水

一定好撚和味

真屎咁煮你成屋都係屎味

好地地點解會咁

隔著個mon都聞到陣屎味

幫條屎戴condom咁風趣

等睇又比仆街網媒偷圖

閣下好似好有經驗

d屎呢就真係屎黎既

不能只有我看到

又話多圖

痴撚線

連登真係好多痴線佬

左下角有隻叉 準備食?

話之你本身是咩，煮到屎咁都無胃口去食

有無人諗過係樓豬柯屎落腸衣機 再攞去煎 腸衣只不過係掩飾

唔好玩食物

Why not呀？你咁講係因為你懶係受過高等教育，出入又懶係上流社會，係你既懶係學識認為屎就係無聊同埋污穢既。就等於你老母或者大姨媽，由細到大話俾你聽鬼就係恐怖既一樣，所以就算篤屎唔臭你都一樣睇佢唔起。

將屎加熱個陣味都幾撚爽

巴打試過？

無....純粹幻想

你個名

Ho ball

慎入啦diu你，嚿屎真到睇完勁不安。

知道唔係屎但係又無證據顯示係其他嘢

煮完之後，d用具可以扔得

搬屋啦

樓主平時原來食開屎

玩屎玩出人命架

香蕉形

咁你又㩒入嚟

係咪朱古力嚟 cls

屌 笑撚到我仆街

C華力腸?

嗰啲屎呢 就真係屎黎

好唔爭氣咁笑左

血腸？

夠唔夠食材 我呢邊仲有

夠膽你就掂下佢

有冇人分到係咪真係屎

真屎嘅話…屎眼要幾大先痾到咁粗

D屎就真係屎黎架